經濟會唔會爆煲

萛小弟小認識，頭先係金管局睇下香港存款有幾多 發現好多數由8月開始N/A。政府點解唔公開呢啲數出黎? 有問題